{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001965",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 여우"
    },
    "text": "当ホテルは、高性能PC(I56500GTX1060メモリ16ギガ)、超高速インターネット、機械式キーボード、ゲーミングマウス、ヘッドセット、長パッド完備などの便利な施設を提供しています。 全客室数は12室で、近くには議政府興宣駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線可駅などの電車駅があり、便利な交通機関が利用できます。 韓国語対応言語での案内が可能で、訪問者のレビューによると、この宿はロデオに近いので位置が便利な点がメリットとして言及されています。 宿の内部にはパソコン2台とテレビが備えられており、リラックスできます。 また、ベッドやトイレはとてもきれいで、エレベーターがないことがデメリットとして挙げられました。 総評としては清潔で良い宿で、おすすめの宿だといえます。 さらに、客室内にはノーハード PC がインストールされており、ご用意しております。 iPhoneおよびアンドロイド、アンドロイドCタイプの充電器も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "12室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "議政府興宣駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線可駅などの電車駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴的な施設は何ですか？",
            "answer": "高性能PC、超高速インターネット、機械式キーボード、ゲーミングマウス、ヘッドセット、長パッドなどの便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "位置がロデオに近く、交通機関が便利な点がメリットとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのデメリットは何ですか？",
            "answer": "エレベーターがないことがデメリットとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語で案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "清潔で良い宿で、おすすめの宿だと言えます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "パソコン2台とテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ノーハード PC とは何ですか？",
            "answer": "ノーハード PC はソフトウェアだけで動作するコンピュータのことです。"
        },
        {
            "question": "どのような充電器が提供されていますか？",
            "answer": "iPhoneおよびアンドロイド、アンドロイドCタイプの充電器が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 356
    }
}